本來已經多呢d殘廢人士

個個Q埋雙手等人開門㩒lift老馮咁
驚有菌咪撚出街啦 on撚99
女人都算屌你老母男人老狗都係咁

我剩係唔會禁「關門」制
因為我唔趕時間
禁lift開門制個啲我照禁 禁完咪消毒

有啲仆街仲要企係lift制前面個位但唔㩒，有次我肚痛就瀨屎直接叫佢借借我黎㩒

重有 攝乜撚野門呀 自己唔識開門？撞到我呀仆街

我自己而家用長遮篤

仲仆街 搞到污糟晒

有幾？？做咗好多年

同意 肉酸過肉醬意粉
仲有唔識開門果班柒頭 驚死就咪撚出街

屌唔禁「山」門都負評
你地去到英國會唔會日撚日屌鬼